下一波外國用文宣 - Chinazi!!!!!!!!!

將中國佢地最敏感既nazi 連埋一齊
直到佢地一聽到china就諗起chinazi

話示威者係曱甴 = 希特拉既hate speech
地鐵站放TG = 毒氣室
警犬大規模搜捕+暴打 = nazi大搜捕Jewish

西方最敏感既點就係二戰nazi!!
最好將林鄭或者習習key埋落hitler度

必須推

推呀!!!!!!
咁先掂到外國心入面個g點!!!!

推

push，加埋HSBC同CX兩件事推廣，今天香港明天亞洲後天世界的19版中國威脅論，這些都係老外有切身關係的

Push !!!!!!!!

推！！！
CHINAZI

最似nazi嗰part係新疆嗰啲CLS集中營

TUI

推呀

推！

#chinazi

ig浪潮？

重有集中營！

小心使用Nazi呢個字
將TG講成毒氣室顯得好無腦

#Chinazi
#Xitler

focus返新疆個concentration camp？

小心使用Nazi呢個字
將TG講成毒氣室顯得好無腦
鬼佬唔係無腦架

新疆concentration camp得喇

推爆佢

Tuiiii

721 811

Xitler好正

加埋HSBC同CX兩件事推廣“今天香港明天亞洲後天世界”的19版中國威脅論，這些都係鬼佬有切身關係的，才能引起老外的關注

呢個要！！！

自己睇
機場集會直接話香港警察=納粹

Push

唔建議
西人好避忌

痴那線！

有D計喎

Huawei嗰啲都係
其實google都係 之前Trump重想吿google叛國

以後多個hashtag #Chinazi

wa!!!!!!!
有無德文巴打confirm? 係真就真係CLS!!!

西方人對nazi好敏感 真心會有反效果

同感

點解？
共黨做啲嘢同當年納粹無分別㗎喇喎
係集中營活摘器官wor

你對，加華為，還有侵略斯里蘭卡和希臘的港口

Chi-Nazi

愈講愈似二戰前嘅納粹

共產黨做野幾衰都好冇搞死西方人
Nazi係西方人永遠的心結
唔係止唔可以亂用 直情係唔可以用

講CCP同Nazi無分別都會激嬲人？
我以前同識嗰啲德國人講，佢哋話段歷史好值得借鑒同反思
嗯，不如你講下佢哋會點樣backfire法？

呢個ok!!!

我都係直接問我歐洲的朋友算

而家支那做既野根本同nazi做既野一樣

樓主等我 我幫你factcheck

唔得喎，猶太人會覺得你消費佢d歷史傷口

新hash tag浪潮
#chinazi
#xitler

用nazi形容支國/警犬其實唔係第一次
6月11果陣有個post compare警察對示威者vs nazi對jews放左係reddit度比人屌到hihi reddit 都del埋po得班連登仔係度打j
呢d字眼真係要小心用

會唔會有負面影響 始終佢地未做到nazi 程度 亂用驚人反感

都可以算係提醒全世界
唔可以再俾第二個hitler同nazi成形?
而家又唔係串佢地

用法西斯主義來命名會唔會好d？畢竟性質很對，
wiki:法西斯主義者認為，自由民主已經過時，並認為在一個極權主義的一黨制國家中完全動員社會是必要的，以使國家為武裝衝突做好準備並有效應對經濟困難。[13]這樣一個國家由一個強大的領導者——如獨裁者和由執政的法西斯黨成員組成的軍事政府——領導，以建立民族團結，維護一個穩定有序的社會。[14]法西斯主義拒絕斷言暴力本質上是消極的，並將政治暴力，戰爭和帝國主義視為可以實現民族復興的手段。[15][16][17][18]法西斯主義者主張混合經濟，其主要目標是通過保護主義和乾涉主義的經濟政策實現自給自足（國家經濟自給自足）。[19]

有創意

咁你都岩
大家研究下先再出..

支持

有道理

建議唔好亂用nazi
之前有同nazi對比嘅搜身相
係reddit比外國人屌得好勁
好大爭議性
詳情可以睇呢個post

用法西斯主義來命名會唔會好d？ Chiascism?畢竟性質很對，
wiki:法西斯主義者認為，自由民主已經過時，並認為在一個極權主義的一黨制國家中完全動員社會是必要的，以使國家為武裝衝突做好準備並有效應對經濟困難。[13]這樣一個國家由一個強大的領導者——如獨裁者和由執政的法西斯黨成員組成的軍事政府——領導，以建立民族團結，維護一個穩定有序的社會。[14]法西斯主義拒絕斷言暴力本質上是消極的，並將政治暴力，戰爭和帝國主義視為可以實現民族復興的手段。[15][16][17][18]法西斯主義者主張混合經濟，其主要目標是通過保護主義和乾涉主義的經濟政策實現自給自足（國家經濟自給自足）。[19]

新疆成個集中營, 唔係NAZI係咩

Why? 而家Chinazi 真係做緊Nazi 個陣D 野
新疆集中營, 去人化話我地係曱甴
Chinazi 真係無講錯, 痴那線!

用法西斯主義來命名會唔會好d？ Chiascism?畢竟性質很對，
wiki:法西斯主義者認為，自由民主已經過時，並認為在一個極權主義的一黨制國家中完全動員社會是必要的，以使國家為武裝衝突做好準備並有效應對經濟困難。[13]這樣一個國家由一個強大的領導者——如獨裁者和由執政的法西斯黨成員組成的軍事政府——領導，以建立民族團結，維護一個穩定有序的社會。[14]法西斯主義拒絕斷言暴力本質上是消極的，並將政治暴力，戰爭和帝國主義視為可以實現民族復興的手段。[15][16][17][18]法西斯主義者主張混合經濟，其主要目標是通過保護主義和乾涉主義的經濟政策實現自給自足（國家經濟自給自足）。[19]

加埋HSBC同CX兩件事推廣“今天香港明天亞洲後天世界”的19版中國威脅論，這些都係鬼佬有切身關係的，才能引起老外的關注
P.S.加華為，還有侵略斯里蘭卡和希臘的港口

其實根本係

呢個我唔sure
但係呢類文宣真係問左d外國朋友先出會好d
小心為上

Anschuless=Taiwan election

努力做緊呢方面文宣圖 不日推出

我諗用得嗰時，係要係香港起咗集中營
其實新疆係一定已經納粹咗，只係no one cares

敬請小心字眼

機場集會直接話香港警察=納粹

有計! 推

香港警察唔係納粹 而家講共黨係新疆所作所為wor.....

啱啦，以前我個英國仔講野話邊個似納粹即刻的起個樣，歐洲人對納粹好敏感，一定要比佢地知 Chi na=Nazi

可以
但唔好拉埋香港

要宣傳就大力宣傳新彊問題

你未答過我，新疆係咪納粹

唔一定講納粹 講佢aim world domination/恐怖主義治國 我會唔出"納粹"呢個字
Btw 舊圖重溫

文宣手足留意！

推比文宣睇

但你一用左呢個字
就好難確保其他人唔會將Chinazi拉上香港嘅事講

明白
我地個focus要係新疆果邊

新疆穆斯林集中營 傳婦女遭注射不明藥物絕育

呢D我好贊成

你又啱

push

完場 文宣戰全面啟動

而家未到果個程度用nazi呢個字眼
但大力宣傳共產黨黑暗野好贊成

well...新疆係已經係嗰種程度
黑警唔係啫 共黨擺明納粹
我只能係技術上認同巴打

支那時

係真就要拎埋啲支視表揚「出征」行動愛黨愛國言論出黎煲大佢
顯未出支那間接支持表揚chinazi

Chinazi 中譯係咪痴揦線？

相關新聞

Australian Lawmaker Compares China’s Rise to Nazi Germany’s

顯示
另：

#Chinazi !!!!

推啊

老老豆豆, 外國見到NAZI就好反感 唔好亂玩

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

pushhhhhhhhhhhhhhhh

痴那線

蝗嘉爾蝗嘉爾蝗嘉爾蝗嘉爾

呢個ok！！！

唔好玩Nazi!!!
德國 同歐洲大忌!!!

痴那 zi

一定唔可以用 nazi 黎講
之前地鐵一字排開搜身咪用過張圖一次 已經瀨過野

好奇問 有俾外國人屌咩?
求教

自己舉埋納粹手勢
放心進攻

呢個要推